緊急求救 邊暗24小時貓醫院好

隻貓今日嘔左幾次 岩岩又嘔 我唔放心 e+帶佢去 求介紹

推

PAVC

Npv?

你住邊區 我樓下果邊有24獸醫 係跑馬地
希望貓貓無事

太緊急關係 帶左去北角間pet central 幫佢打左枝針 黎緊會keep住觀察睇佢帶無事 感謝各位巴打幫忙。

希望貓貓無事

嘔乜先
正常一定會嘔啲黃色水順手嘔返啲毛

乜都有 岩岩睇完帶左番屋企 又嘔左 我觀察下先 醫生話有可能腸胃炎 如果之後都係咁就要照x光